雨革剩係佔下路，輸左要坐一年，魚革掉磚打狗，輸左坐七年

今次反佔中
汽油彈
裝修
爆站
衝立會
獅鳥

你仲夠膽輸？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係，一輸就仆街，全港仆街

不過，係反送中，唔係反佔中

可以準備坐終身